支持Swiss AEX 拆撚左個摩天輪

屌佢老母

等如你租層樓，裝修好晒諗住長住
業主就唔續租比你，想呑你裝修

記唔記得上水網吧事件？
好多巴打有幫手拆野

【網上熱話】不忿新租客反口 上水霸氣老闆一晚拆裝修：我唔嬲，但搵笨就唔得 (19:36)
2016/11/16

共14幅 上一頁下一頁
不少網民近日瘋狂追看一宗商業糾紛，有老闆在網上聲稱，與承租其舖位的新租客協議收3萬元留下裝修，惟對方最後1日才反口，更稱「有本事就拆晒佢」，遂決心即日拆裝修。

新嗰間$1 公司
跟本就想低價要個摩天輪賺$

起過啦！仆街！

共匪先諗到既縮骨數

支持！要有骨氣！拆咗佢!

蝗蟲好叻打呢啲縮數，見唔少

雖然個摩天輪唔算經營得成功
但政府玩到咁串唔拆對唔住自己

如果SWISS AEX 要義士出聲

利申: 有平安卡,拆野就唔識,但搬野OK

焦土囉

拆左佢去新加坡起過

新加坡政府最鍾意做呢D小動作寸香港

召喚新加坡駐連登總領事 真文學院毒男

雖然新加坡已經有隻仲大過london eye嘅摩天輪，但我覺得都食得起多隻
例如放喺牛車水 風生水起

支持佢拆

拆左佢

拆左去

搬去台灣

拆一半，變地標，條條fing，襯返香港，爛的

裝個C4一野炸散佢

我有綠卡同藍卡，可以嚟幫手拆

搵極都搵唔到上水網吧個post
事主係post facebook定高登

通宵開夜工拆左佢都抵

同肛門常開相映成趣

話就話拆晒要兩個月
比我就玩野，拆一半

拆佢老母

好似係Facebook 北區group

apple daily
facebook

熱時都有

拆左佢 等佢起個新既時候就杯葛佢

拆！

拆啦 留黎都唔知做乜柒 又唔會用到

支持

推post正皮支持

係香港人就組團幫手拆

支持拆左佢魚死網破

支持炸爛佢

推

拆呀拆呀！！！！

屌，放張呀寶張圖出嚟，成堆人推冧佢啦！

支持拆撚柒咗個摩天輪

政府夾埋人想食夾棍
支持拆撚哂佢

好撚嬲

其實點解要拆咁耐既

將心比己
有仆街咁樣耍陰招昆自己一筆你會點
呢單野一定撐受害者

但乜唔係就算拆左摩天輪，TECL都可以用塊地做其他野

你唔拆摩天輪佢都係用塊地做其他野+食埋你隻輪

宜家傳到話政府可以唔駛新公司起摩天輪
真定假?

梁愛詩召喚！

一定要拆，拆完仲要整返爛塊地，100%還原

好仆街 ，有冇方法可以阻止依場交易

如果拆完政府彈弓手比番瑞士佬做咁點

大9現租客

大佢你拆左都無用
不如平平地賣比我

即係原本有隻摩天輪依家無左，咁發展局可以點解釋
重話票價有顯著優勢？
依家隻輪都無埋，張票賣到幾平又點呀
你sell 乜野呀
白痴發展局

總之要拆的話，呢到大把義工

我地食花生實話支持佢拆ga 人地真係要拆租機搵器材點都要用錢，唔通靠你地班所謂所謂網民咩 今次唔係拆網吧係拆摩天輪啊

比返就要做?

成班以為砌緊lego

支持拆一半

留名幫手拆野

留名支持，推

叫Swiss AEX個CEO出嚟開個眾籌page拆鳩左佢啦

幫手拆

根本人地瑞士佬營運摩天輪係名牌，有豐富經驗。

你點會係個標書度要求咁低吖，過去10年，最少12個月經驗？

依D野死得人架，大佬！

大陸佬上去座佢死佢事，唔好個輪跌落黎，整死10個8個香港人！

支那狗一早諗好點食你

呢單野我最記得係叫老闆有豬油髹牆，乾左成侵死屍味 條蝗蟲唔知搞左幾耐先做到生意，笑左好耐 仲有地板d角轉哂窿起哂，廁所倒水泥，真係痴撚線
利申北區人